寶福紀念館表示有關取消周梓樂安息禮的消息屬誤傳

《蘋果》今早再到寶福紀念館了解事件，寶福紀念館營業主任李先生回應時表示，有關取消周梓樂安息禮的消息屬誤傳，他指昨日有關報導未刊出前，曾與周母相約於今日下午商討梓樂安息禮的安排。對於有人稱「全行都唔做佢生意」，李先生表示感到奇怪，「點會呀大佬，呢啲說話講唔到出口」。李先生指，報導刊出後亦曾與周母聯絡了解事件，昨日更談至晚上11時，又指今日稍後時間便會與周家會面商討安息禮詳情。
他又指由於周家預計會有眾多人士參加梓樂的喪禮，因此寶福紀念館已預留兩個禮堂供他們使用。不過由於檔期所限，提供場地的日子未知是否適合梓樂家人的意願，強調會盡可能配合周家需要。「我哋寶福一定會幫佢，就算全行都唔做我地一定做！」

驚俾手足裝修

又要串又要鳩縮
當人廢老咁易呃

食屎啦你，行動好快黎。
放心，我地唔似你會搞到先人，唔會裝修你d禮堂

裝修通知書已批准

睇定啲好
最好周媽媽出黎解話

驚咩丫 唔係好串咩

可能係下面d sales 佬深藍9up
家人都唔想搞大就靜靜地算啦

小心真抄車

琴晚成件事係無source

咁快戴頭盔

蘋果你玩野，單野壹周出

驚咪交人囉

大家信佢
定信壹週刋？

聽條友咁講
似誤傳唔似補鑊喎
不過都要睇埋喪主回應先

縮咗就唔洗裝修

佢哋唔啱㗎
不和內鬥

成件事都係傳
周媽媽又無出黎講野

又要串又要縮 收皮啦

揭單野係壹仔（蘋果）
跟進報道幫佢補鑊又係蘋果
蘋果d料其實堅定流架

咁快縮

其實做呢行點會咁講野
真係唔驚死者黎搞鳩佢咩

如果係9縮咪放過佢 唔駛下下搞

大家都明架啦 , 誤乜撚野傳啫

邊撚個話唔做周同學家人既生意架 ? 交個人出嚟啦

點解尋晚唔立即衝出黎解釋

唔洗為員工負責？
真政府係唔係可以話係因為警察亂打人only我唔洗負責？
btw針對佢喺因為紅資且侮辱手足家人
無論佢依家點馬後炮都好
呢度佢哋立法會冇得撤回言論

我都覺得似係呢個
邊有可能一直傾得好地地突然話唔做

壹週刊原文：

11月4日，22歲香港科技大學學生周梓樂從將軍澳尚德邨停車場從三樓跌下二樓重傷，延至11月8日8時不治。死因至今未明，事件令全香港人憤怒，抗爭之中，痛失了一位香港兒子，全城哀悼。據知，周家早已安排周梓樂於十二月在寶福山出殯，並已訂好禮堂。至昨晚寶福山突然跟周媽媽說：「唔做你生意。我哋全行都唔做你生意呀。」此話亦令周家十分難受，然而現在未有心情向外訴苦，因為要四出撲位，為基督徒的周梓樂，現時或打算於靈實出殯。

本刊記者曾致電寶福山，問負責人周梓樂是否將於寶福山出殯，對方說：「我們沒有這個資料呀。」記者問道，你知哪位周梓樂嗎？他說：「知。周公個周，萬梓良個梓、快樂個樂。」他向記者說：「你問番主家吧。」

本港大型紀念館沙田寶福山老闆馮成早前已過身，但他並非大股東，大股東由海外公司持有，只是由馮成出面經營，公司另有兩名董事蘇樹輝及禤永明，都是何超瓊父親何鴻燊的馬仔。何超瓊九月時與美心集團創辦人伍沾德的長女伍淑清，在日內瓦聯合國人權理事會例會上，就《逃犯條例》風波指修例「用心良苦」惟被示威者「騎劫」，認為「一小撮示威者的意見，並不能代表750萬香港人」。

全城香港人，要祝梓樂一路好走。

壹週刊淨係話負責人
完全無名無姓又無職銜
相反apple有寫「寶福紀念館營業主任李先生」
似乎apple可信啲

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

【09:45】寶福紀念館營業主任李先生澄清事件屬誤傳，表示已預留兩個禮堂，配合周家所需。
From Apple

驚裝修

係假既渣哥會接到手跟？咪玩啦

然後成班5毛話要裝修

深夜連登大家都知咩事啦

唔好比人帶風向啦

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

最尾冇接啊

同埋有話寶福山同寶福紀念館係唔同
不過係同一間公司
是咪有仆街員工

我懷疑壹週刊記者打錯咗去寶福山問
寶福山係放骨灰，寶福紀念館先係做出殯
所以打去寶福山問，對方話無資料

驚咪交人囉 你學渣打咁保住裝修唔好怨

係因為周媽媽唔想搞大件事 想周同學盡快入土為安炸

如果係誤報fake news，希望蘋果會主動澄清啦

#30Nov 今日11月30日( 六 )行程
14:00 中環中學生x銀髮族集會
( ✅已獲發不反對通知書 )
18:45 觀塘公民論壇大會
20:00 黃大仙區選祝捷會
( ✅已獲發不反對通知書 )
20:00 淘大民生大會
( ✅已獲發不反對通知書 )
20:00 鰂魚涌感謝祭
20:30 九龍灣聲援理大人鏈
————————————————
未來數日活動提醒
#1Dec 尖沙咀毋忘初心大遊行
( 🌟不反對通知書申請中 )
#1Dec 中環感謝美國保護香港大遊行
( ✅已獲發不反對通知書 )
#8Dec 維園民陣國際人權日遊行
————————————————
未來活動日程詳盡資訊：

本頻IG :
本頻FB :

裝修工友開工前請先到管理處登記

同意
睇定啲先

"佢哋經已妥善處理了" <-- 實情點樣大家都唔知 FC左先 呢排好多鬼鬼地既"新聞"

等周媽媽證實先
點處理大家心裡有數架喇

如果冇發生
自然會答 根本冇事發生 而唔係 已妥善處理

寶福山而家可能要去同周媽媽跪住認錯

暫緩執行
等直系親屬fc

收皮,即係會

decoration is ready

寶福山怕了

push

災難……

FC 好重要

Demolition

我怕表面幫你做
私下幫你加料多d

手足死得不明不白，死後唔可以再比人搞

咁我諗蘋果日報可信過週刊嘅

想問等下澄清

做得出怕乜認呀！

我唔信周媽媽會自己爆fake news 出黎

祝寶福山來年香火鼎盛！

大家冷靜，睇定d先，蘋果信得過

好奇一問，如果有殯儀公司話唔做死黑警生意又有冇問題？

戴咁大個頭盔

俾大家參考:

不過都push層主，睇定啲先，幾嬲都唔好怪錯無辜

咁多係有先人係果度住既市民放心，今次唔會搞到佢地間屋，但係我地要寶福山所有犯法既事都被追究
至少已經肯定有霸佔官地以及違法經辦巴士呢兩條

清算師出手了

咁之後就要睇周媽媽點講啦

如果唔係真實發生過啲咁既事
周家點會傳出黎

人地成家都係基督徒, 之前黎明行動前都有開口叫大家唔好為佢仔仔做危險既事

我信寶福山自己攞黎衰先, 而家淆底柒第二次

想知真假

留待周媽媽澄清，唔好做偵探啦

深夜連登大家都知咩事啦

唔好比人帶風向啦

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

驚裝修咪交人囉

報導刊出後亦曾與周母聯絡了解事件

即係唔報就唔做人生意
被人報左就驚到甩褲

［正視聽］裝修寶福山其他業務，而唔係座殯儀館

收L皮啦，宜家黎糾正錯誤？

好嬲
抹唔走之前佢地講過嘅閪野
寸周同學，對死者極度唔尊重
好冷血

等周梓樂屋企人證實左先好似好啲

個友宜至上五毛黎 一早block 左

寶福山可能真係聽得多五毛群發既資訊，
以爲真有5百萬沉默大多數支持既警隊。

傻L咗。

真 唔好比激進五毛帶風向

不見棺材不掉淚
雖然班仆街日日見

講完當無講過，不過最重要係周同學安息，周家釋懷，其它都係後話，祇要周家接受就可以

蘋果而家既news煽情為主
不宜跟車太貼
起碼有多幾個source先會信

一個傳媒單方面講嘢連登仔就著晒。

如果唔關運動事，之前周刊講嘢你又會唔會信到十足？

關注下先，睇下有冇source

同意 仲有荃灣串燒老闆娘一事呢？

就算出嚟做訪問最後都未必係真，何況今次只係單方面報導

呢行唔洗裝修 上山起佢啲客上返嚟 你睇佢點同啲客講

最後有代議士表明接觸到周老豆
幫佢搵左第二間鋪搞喎
屌你寶福真係信唔落

有冇壹週刊代表出黎解話？

一開始係咪周家傳出來都冇人fc

上面成班唔驚炒車？定係全部風向撚五毛？
如果冇呢件事但係你裝咗修應該好撚大鑊，大酒店呢啲地方...
成班迷信撚又唔驚搞呢啲地方？
呢個post真係奇撚怪到呢..

屌你老母，夠膽講唔夠膽認

唔經尋日比人大肆"宣揚"佢會"有期"? 挑!!!

交人啦

邊個口賤員工落地獄

推

不如大家唔好嘈住 mark低小氣簿
等佢家人幫手足落左葬先啦

琴晚唔澄清？？
今朝先出來？

交個人出來先好再講野

有任何做得唔妥善，寶富山必須收皮

如果無問題，根本唔會咁遲先嚟回應囉

其實你係咪戇鳩架 你依加搞佢公司呀唔係搞其他無辜既人呀 再者如果有手足屋企人呢？屌你老母唔用下個腦就講

搞成日依家話係誤傳，同無國界醫生有咩分別？

講咁多仲乜9 交人出黎啦

扮乜撚野

「我哋寶福一定會幫佢，就算全行都唔做我地一定做！」
屌你串撚到 仲信佢？

諗左成晚，淨係諗到誤傳呢個藉口咋？

𥚃面出殯，出面TG，煙火鼎盛

屌見到成堆p已經知咩事

琴晚出仲有用
今日太遲了

有，應該要2人同行1人免費

你都OnL9,搞鳩唔關事嘅先人咁陰質jm9

等相關人士出黎講

單news咁撚大件事 如果唔係真 昨晚要開記招回應啦
Btw 可以再睇多陣佢地仲有咩講自先再決定裝修與否

可能有私怨員工踢爆唔撈玩老世一獲
或者係popo設局，查清楚先

但渣哥 議員都話有搵佢幫手攪
唔係真既話 個陣應該都爆左出黎啦

擺明啦，左膠乜都唔做盞俾人恰到上心口

唔好跟車太貼裝修, 睇定啲先

唔裝修都要搵1823專員

垃圾 好渣

人地跪左就hold左裝修行動先，投訴清算行動可以照舊？

裝修就一定
死人你都做到咁盡
有200萬人依一世會記住你班仆街

扮晒嘢
周梓樂媽媽都係遇到呢件事先出聲同人講
唔會係誤傳囉

唔係真仲唔保留追究權利咩

收皮啦.jpg

咁我等周母回應
係真係假遲早會知

裝修確認

裝修能令藍變黃

Fc之後係咪要裝修個假source先？

Be fare

何家既就要裝修

如果係誤傳 咁啫係jar gor吹水啦

周爸同渣哥尋晚傾 冇話冇呢件事喎

壹仔同蘋果係唔啱嘅
不和

等裝修啦

「我哋寶福一定會幫佢，就算全行都唔做我地一定做！」
轉得咁快 尋晚又話全行都唔做佢生意嘅

你就不和

如果真係裝，裝還裝，唔好搞其他人靈位，咁做係百害而無一利，得罪哂啲家屬

渣哥又話搵左周媽媽?

早半年我叫呢d公司幫先人上位
佢地都好藍
講親手足都曱甴前甴曱甴後

馬上鳩縮

斯文啲幫佢合法做生意

【一人一信】專業清算師寶福山投訴信template

驚呀?

查清楚啲咪亂來！！！

裝修事少，黑狗偷食白狗當災事大！！！

AGGAR

一個係葉劍英一個係賭王隻馬
你唔係信係下面啲sales深藍 唔係上面呀嘛
睇下點發展先
藍就肯定唔會唔藍

你叫佢同個客講點解被人搞先人 你仲講道德呀？
佢哋收人錢 做好嘢 唔多講 邊個搞佢呀
一個客都唔落 叫佢落去吔屎
佢公司咪上邊囉 你估冇人出殯呀？ 咪一樣搞到先人

如果冇呢件事 周太點會咁講到出口？

似乎而家好多人唔熟蘋果啲往績
其實佢地咁多年嚟都唔係出名消息準
壹週啲規距就再鬆啲，以前直頭俾人屌佢作嘢嘩眾取寵
唔係話呢單一定假
但係最好睇定啲先

【踢爆寶福山大話連篇】錄音曾掦言無周梓樂資料 犯眾怒後急改口指誤會 | 2019-11-30 | 壹週刊

22歲香港科技大學學生周梓樂從將軍停尚德邨車場跌下重傷，最後不治事件，死因至今未明，事件令全香港人憤怒。據知，周家早己安排周梓樂於十二月中旬在寶福山出殯，並已訂好禮堂。至昨晚寶福山突然跟周媽媽說：「唔做你生意。」而此句話亦令周家十分難受，然而現在未有心情哀傷，因為突然之間要四出撲位。

昨晚消息一出，全城圍插寶福山，更有清算師立即揭出寶福山種種土地問題，向政府各報門投訴。網民更指要罷用寶福山。一眾香港人更發揮團結、守望相助的精神，要幫周梓樂安排出殯。譚小環夫婦經營的小食店「渣哥一九九六」、老闆渣哥稱已聯絡紅磡殯儀館，並願作出安排及負責一切費用；他事後透過友人聯絡梓樂家人，周家稱已妥善處理事件，多謝關心。

今日，寶福山突然改口，指由於周家預計會有眾多人士參加梓樂的安息禮，因此寶福紀念館已預留兩個禮堂供他們使用。不過由於檔期所限，提供場地的日子未知是否適合梓樂家人的意願，強調會盡可能配合周家需要。「我哋寶福一定會幫佢，就算全行都唔做我地一定做！」

事實上，本刊接獲寶福山不做周梓樂家人出殯的消息後，曾致電寶福山查問，問負責人周梓樂是否將於寶福山出殯，對方說：「這裡暫時未有資料，我真的不知道他是否在這裡。（不是這裡？）我不知，我未有資料。（那我應該打去那個部門問？）寶福這個部門就是可以，我幫你看了，未有資料。如果你要知，你要問主家。」記者問：說是定了12月？「我怎麼知道，我現在跟你看過的資料就是沒有資料。」記者問道，你知哪位周梓樂嗎？他說：「知。周公個周，萬梓良個梓、快樂個樂。」他不願再多說，向記者道：「你問番主家吧。」

據知，現時有兩間教會己答應幫手，周家上下正在考慮中，並不願意去寶福山。

本港大型紀念館沙田寶福山老闆馮成早前已過身，不過有指他並非大股東，大股東由海外公司持有，並由馮成出面經營，公司另有兩名董事蘇樹輝及禤永明，都是何超瓊父親何鴻燊的馬仔。何超瓊九月時與美心集團創辦人伍沾德的長女伍淑清，在瑞士日內瓦聯合國人權理事會例會上，就修訂《逃犯條例》風波發表演說，指修例初衷「用心良苦」惟被示威者「騎劫」，認為「一小撮示威者的意見，並不能代表750萬香港人」。

咁無啦啦變左另一間接手, 唔通屎忽痕轉黎轉去咩

原來你真係弱智唔係扮 blocked

跪低

同你呢啲FC 撚講野都嘥氣
首先標籤半夜講野既人係帶風向
然後自己無rational thinking 話人地謠言

寶fuck 山打手??

點解有消息誤傳?

ON9

你睇之後人地係咪去左萬國咪知有無謠言囉

又想我哋炒車
雖然炒慣晒

又要威又要戴頭盔

如果我地真係炒車既
渣哥琴晚洗出黎幫周媽轉搵萬國搞?
用下個閪腦啦
人地講兩句話澄清你就信撚哂

推，冷静啲

又黎蘋果式揤牙膏
同壹周刊一個黑臉一個白臉

蘋果之前串燒保單嘢都搞到連環相撞
最好就等埋周媽媽出嚟講咩先再做下一步

警察：冇發發人踩人

知瀨咗嘢就話誤傳
有冇人會用自己家人白事嚟屈尻你呀？

早知今日 何必當初

咁如果寶福肯做

周家就唔洗出黎搵人幫手啦

全行都唔做佢生意
咁撚串呀，仲要唔撚認罪加一等！
唔緊要嘅
工人好耐無工開
裝修喇喂

點搞都唔應該搞先人 你搞先人同佢地其實冇咩分別

agger
真係火都黎

欺善怕惡
食屎啦仆街
做埋d 陰質罰

以前大公文匯都係平反六四架

呢個世界都係誰大誰惡誰正確

驚咪交人囉
淆底獸

帶豬咀文具入場

玩大佢

有source
壹週
不過蘋果炒車當食生菜

咪扮啦屌你老母

唔通周媽媽會攞自己個仔既白事黎吹水呀？？
賤就賤到底喇，唔好戴頭盔

希望有事主的言論

屌你老母早半年撚有傳呢個TERM大陸三毛狗
做好功課先啦

渣哥在此作出澄清如下：

1）到目前為止，周梓樂同學的家人沒有委托渣哥安排任何殯儀事宜之任何部分。

但係尋晚好多有心人打過畀周媽媽，仲話已經有其他人幫手搞，如果係假周媽媽已經可以搵渣哥嗰啲澄清

咁睇似係真喎

我覺得當務之急係順順利利搞完先，唔好打搞到周媽媽喇，完成過程後，我地同寶福山全面清算

搞辦事處就夠

等梓樂入土為安之後，正式向寶福山發出不反對裝修通知書

驚比人裝修

渣哥比人恐嚇？？

清算師出動

驚就話誤傳

交個人出黎咪冇事囉

我反而覺得係有呢件事係真，不過可能係前線一啲19同周媽媽講，上層唔知情，而家玩到咁大，上面啲大既就嚇到9縮。
同又一城既情況一樣

同意, 最重要周家意願, 寶福山同何氏企業冇腳走唔到

壹仔極不可信wor 文章入面完全冇話係周家爆料
我信真係有可能唔俾個場俾周家用 但唔太信D人會話 全行都唔做你生意 做果行D人講野唔似係咁
加上周家極低調 點解會透露俾已經無人睇既壹仔？

太遲啦

問過有接觸既人咪知

如果係咁，更加要大力制裁佢地，等佢地知這 d 細既亂講野係會有後果。

睇定啲好喎
裝修錯殯儀館會好大鑊
唔好俾深夜班風向撚誤導

做依行講野真係圓滑到世界級
我信有可能公司想唔租地方俾周家
但壹仔寫出黎既對白九成老作

唔係佢老母自己講出黎架咩？

有埋錄音，醒目

[連登仔炒車系列] 渣哥一九九六澄清

完啦好嘛

你唔睇唔代表冇人睇 人地壹仔target group同蘋果唔同

個棺到加左料，手續步驟做小步
邊個知

唔好打搞佢地

衝完 又縮
呢啲先要搞搞佢
次撚次挑戰道德底線

篇野好有條理，點都似五毛炒車，不過都好，點都唔好揀何大小姐嗰間